我係一個cls女仔

多愁善感
逞強
犯賤
無安全感
無自信
誇張
冷血
日日上連登

得我sip做la算

想同你做愛

40度酒都唔醉
我仲可以點

sip?

想識你

No sp fwb

痴線都鍾意？

同鄉

想識你就等於鍾意你?

我都想識你wo 可能做到soulmate

以為你做csl 想同你r著數

連登個個都係咁㗎啦

真係cls，40都冇事？

冇醉就唔會有呢個post

你又啱，我唔飲酒都唔會上連登留言

咩星座

起碼要有性趣

大家都咁痴線我驚日日見報

你啱
應該係我上得多

冇事 仲清醒

醉咗就訓咗啦
仲要捽咗一輪碟
都訓唔著

信星座？

最型個嗰星座

大把人都係咁

有一點應該冇女仔係咁
性上癮

睇錯csl

快啲走
一陣俾人鬧狗公喇

可唔可以屌你

pmed

主要想知你點多愁善感得黎冷血

攬住我

你係臭閪港女就真

唔做免費雞

一個個phase黎 精神分裂咁
有時我見到一粒沙都感動到喊
有時有覺得感情有乜意義 只不過係人為咗交配而產生嘅荷爾蒙

唔要壞男人！我受夠你喇

非港女
唔現實
唔貪錢
不切實際

明白，想識你了

你自己呢 有冇右手？
自己問題自己解決

有緣再見

又再見了，幾有緣

情緒管理方面可能出現毛病
建議你去搵樣興趣專注落去 就唔會咁多時間胡思亂想 做到自己喜歡既事 個人都會開朗

點先做到你男朋友

咁你想點！

平時同朋友相處好正常

非肥蛙

我想自己一個孤獨終老！

唔知以為自己出Post

連登最唔缺既就係

入青山

我會為你改

靚女？

你的樣子如何 _ _ _ _ _ _ _ _

搵野做去充實自己

大把酒都40
飲一鳴6啊？

有無自殘過?

想請教你點樣可以講得出呢個level 既笑話？

做我女朋友

做我二奶

以為自己出post
你打啲性格 連埋性上癮我都係咁
但拍拖有時拍到想自己一個 有時又好寂寞

我都知

High five

唔缺狗

放心 遲早會

我唔信

有咩意義
你都食唔到啦

啱啱有個男仔眼甘甘咁望住我行過

我其實都幾忙
但都改唔到內心嘅混亂

叻

我冇飲開
心情唔好攞屋企支白蘭地飲 都冇醉

所以佢咪痴線㗎囉

唔洗sip
2185個0 call我

冇
冇膽

你青頭喎喎

唔做！

我都試過！
但冇拖拍又會忍唔住

我係垃圾

唔call g

其實好多人都有隱性cls既問題，同朋友之間唔會/唔夠膽顯露出黎，呢啲情況年輕既人會有更高觸發機率。
其實一個cls女仔又好，男仔又好，可能係一種對世界未有熱愛既態度而形成既，可以的話，試下開始做啲運動，性格差可以改善，性上癮我諗某一部分男人都會有，與人相處都係講個夾字架啫，希望你會諗通

或者你唔係真係咁差呢

我份人都係咁

俾個機會大家

係靚女就無問題，幾痴線都有人埋單

垃圾都可以有用架

改曬佢

我冇咁衰囉
純粹傾下計

你講得好啱
平時冇事
但閂埋門就好想尖叫

個個都咁同我講 話我好好
但自己真正係點自己先知

俾個機會我放生我啦

我唔想埋單
想飛黎飛去

反效果

我啲經歷可以寫書

乖 呵番

我冇話你好好 因為呢個世界冇人係正常 但好多人以為自己係正常

點解我會話你唔差？因為你好過大部份人 因為你有自知之明 好多人都冇

咁樣你份人只會不斷進步 變好 同埋識得take care人

好想認識下你

我又唔覺呢幾樣野有幾cls

何解阿施主

飲一枝啊？

想屌

睇怕都唔多正常

Sp ok?

互呵

我最叻係自知之明

不自爆了

做sp一流做女友就…

唔係㗎
又要女人叻 又要女人識示弱
又要女人有自信 又要女人怕醜
又要女人俾佢 俾完又冇新鮮感

我都想問個天

Hi

一杯啫 150ml到

中出又即飛啦

睇落係正常嘅

喂呀玩夠喇唔玩喇

屌完又即棄啦

個個都係咁諗
我真係唔明點解

覺得自己啲格自己一個人好啲
但冇拖拍又身心都寂寞好麻煩

想知

我大雞雞

你又知我要呵

邊有咁快屌厭

識野

做女友可以一試既

唔飛 中出完養埋你

我想照顧你ok？

小弟見識少
1枝先700
妳一杯就150

試下幻想合成一個故事
捽碟同時又想要愛情，又得不到(多愁善感)，
自high唔夠又去上連登等雞蟲PM(逞強)，
滿心歡喜有人問價(犯賤)
想diu 又 (無安全感)
又對身材和愛情經歷(無自信)
叫價又(誇張)
被人中出立即飛(冷血)
日日上連登

人就係咁犯賤

大概結果就係對人已經冇信任

太大會鬆 不了

直覺

男人屌完個態度180度變㗎 你自己唔覺？

多謝

我唔洗人養 開心就得

唔洗照顧
開心去玩就得

我包容唔到自己

有乜問題

錯曬
不過多謝俾我笑

開心就好

但我想喊出黎
依家欲哭無淚

只要有會員自稱絲打，吸引厹留言機率無限大

錫曬你

想同你一齊開心

想同你一齊開心
你屋企定我屋企

幾靚幾高幾瘦？

有問題？唔得咩？

唔係我原意

我地...唔識嘅喎

做人要人道德標準

做咩咁諗唔開呀

我想要暖包
因為我都怕凍

未化妝50分 化咗70
幾瘦就以上兩個數字其中一個kg

男人無自信先會咁高要求

得 實得㗎
有緣再見啦

因為講得出自己係cls既人都唔會太cls得去邊

你諗得太樂觀

吹水無敵能醫心痛
Thiamine加酒水立即睡豬豬

唔試下點知自己頂唔頂得到你既cls

想知你有幾犯賤同冷血

原黎今日黎m
唔怪得完全靜唔到
Thiamine加酒咩原理？

試咗兩日又話冇feel喇當friend啦咁

犯賤 120分
冷血 60分

有冇例子講黎聽下
犯賤我估多數都係感情野
但點冷血法呢

上面有講

都好過啲冇良心嘅人 愈做愈錯

岩啊...

或者試完到死嗰日都仲係好有feel呢

唔明
即係幾高幾重

可唔可以一齊飲 我都好唔開心

有自知之明都唔痴得曬

be happy

你咁有自信呀

高就高過香港平均女仔身高6%
幾重就50或70kg其中一個

我唔飲珍珠奶茶㗎
早啲訓啦

多謝
我黎m發癲啫

多謝超淫

對你有信心啫

其實應該好多人都係咁

我可以借比你攬下，超暖 要唔要

辣雞都有佢嘅用處 可以整溶金屬
我只是垃圾

我冇㗎 我對自己冇

中央空調

我係pccw

樣子如何

過兩日生日
一個人孤拎拎

驗眼？

正常

咁慘啊...最多我錄生日歌俾你

都慣了...
錄生日歌俾我咁好

舉手之勞

想識你可以點識

我吾信，

依排冇心情性交

咁要點證明

頭發長'，見識小。大九把女的性上引

我都對自己冇乜信心 不過可能係負負得正呢

你識啲咩女
我好乖㗎

唔會㗎 利申試過

50kg同70kg分別好遠喎
減高度就係算偏肥

妳飲俾我睇吾醉200

只係未遇到啱既人啫

你會唔會公審男朋友 e.g. po ig

吾識女，全部仔

你自己估啦
一般愈痴線你都知體重會點㗎啦

俾你執屍咪死

我發誓以後唔網上識人 冇個好人

我不嬲玩開地下情
有啲Best friend 以為我a0

咁你就唔好扮識
真係唔多㗎

死尸我先吾執啊，我會直接叫的打妳走咯

又一個賣真性情既港女
咁叻唔洗講出黎啦

果200應該夠妳反屋企·

點解你咁好

甘我尼F講我聽過，我咪講反齣離咯

收皮佢係厹嚟
唔好俾佢呃呀柒頭BCG

尸你老母
吾你老母

連登好似唔係咁啱你
零零後？

又冇必要一定線下見嘅
網上傾下計咪一樣 反正又唔係高登 冇pm功能直接傾都做唔到乜衰野啦

香港女仔平均高度得158cm
你話高過咪係得16xcm囉
俾你揀70kg照高度咪偏肥
前者就正常

非港女
對唔住 我黎m前一日唔知自己黎所以精神錯亂
今日先知係荷爾蒙啫

我唔收陌生人錢㗎

無人珍惜我好好

俾多次機會妳，OO後太後生了，

你up乜乜

多謝提醒

我咪一樣
永遠都係我對人好

尸你老母
5P字同殘體字一齊用
蚑那狗嚟
返你嘅蚑那百毒啦屌你老母

吾賭係好事

你啱
但有人話我知你係狗公

起我底就知係咩

廢老？

我仲要扮唔care 等自己冇咁厚面皮

反你老母

睇佢柒頭皮傻鳩嚟
連字都唔識打個小學雞
腦筍退化嗰個弱智仔

我鍾意賭其他嘢
賭青春 賭時間 賭天命 賭佢夠唔夠愛我

屌你老母臭閪做乜撚嘢
咁撚多5P字殘體字同埋語癌真係睇撚死人

Sad
唔知點解 永遠另一半都唔會珍惜自己
幾時先有好女仔出現

睇你a0女啦
又ff又羨慕別人有得拍拖
仲有狗眼睇人

聽天由命

🤣睇黎尼度有人吾多鐘意我發言，

5p台係咁啦

block7佢啦

非a0

嗰條戇鳩喺冥婚po 比我串到佢聲都冇得出 之後話我狗公
我同佢嘈到我自己都笑出嚟 好似同緊小學雞傾計咁
你可以去睇下

呢度係連登，不嬲唔撚俾用5P字同殘體字㗎啦

好似冇人鍾意

😴😏

我食下花生先

x 2
我仲多一點
老

block = 逃避同埋縱容
見一次追擊一次先係正確做法
不過你冇心機去追擊嘅就可以block

嗯，😑

佢真係好搞笑 第一次網上同人對屌到我係一邊笑一邊打字
唔知佢係打字有鄉音定係點樣 佢一激動打埋啲字唔知噏乜9

個人習慣係睇心情睇post順便「隨機抽查」
所以有時會去錯台
感情台都好少少唔會圍住屌返轉頭
動物台，睇肉台同校園台就真係多癲狗，根本唔係連登嚟

無啦 邊有途徑

睇你撚樣一定係厹嚟
睇返你老母上面個自己講撚咩呀厹

我搵唔到

好撚威呀你個答案冇撚係冥婚個料嚟
離哂題呀厹

我希望我老咗會成熟啲

你走啦
見到你我想嘔

肥絲2號

睇佢自己好巴閉
睇到咁多節目都唔能知係咩撚叫冥婚
仲話人地要viu傳心師
含撚啦柒頭皮

咁孤獨終老啦

係咁flirt 仲唔係叫厹?
佢老母咁撚自大
一定食梗你啦撚樣厹
去死啦BCG

唔係幾明
不過你地繼續啦我食花生

屌你呀 咪佔領人哋個po啦
仲有你睇真啲啦 有人講問米我覆返佢問米 結果你屌我 乜撚去鬼屋體驗下定點 邊個離題呀
你想講鬼屋有問米婆定係乜呀

肥絲係連咗變左都捉埋
我仲未捉呢樣
5P字係劣等文化就一定要屌
殘體字更加係唔應該存在喺香港
做唔撚到逢共必反嘅都唔係連登仔

唔想啊

你啱
你繼續捉啦啦

睇佢都冇料到仲要扮醒目仔撚厹嚟
好撚柒

我而家邊個都唔想見啊

你話做過殮房三十年
連問米婆都唔撚係咩嚟
係咁話問米係做演出身
引人起哂鋼

乖啦
好快過

嘩 你唔止打字有鄉音 你閱讀理解係咪拎u㗎 請問你由邊隻字睇到我話自己做過殮房三十年 我自己睇多左次我都理解唔到呢樣野
另外三十年我係由呢位覆你既巴打俾既LINK得出既
我俾多你5年時間走位 益左你啦

邊撚嘢叫鄉音
新移民支那仔？
叫你去鬼屋住一星期先啦柒頭
話你唔相信靈體